<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>

   <statements version="7.0.0" htmlParse="false">
     <statement id="1">1.多様なグローバルな視点を効果的に統合したカリキュラムだ。</statement>
     <statement id="2">2. 私は、グローバルな問題について議論するのに十分な準備ができている。</statement>
     <statement id="3">3. グローバル・スタディーズの授業を受けて、文化の違いについて本質を深く考えるようになった。</statement>
     <statement id="4">4. 教員は親しみやすく、生徒の学びのニーズをサポートしてくれる。</statement>
     <statement id="5">5. 履修したコースは、グローバル・スタディーズへの関心と一致している。</statement>
     <statement id="6">6. 授業を通して、研究と分析の価値あるスキルを身につけることができた。</statement>
     <statement id="7">7. グローバル・スタディーズのコースは学生間の連帯感を育んでいる。</statement>
     <statement id="8">8. 実地体験の学習機会が十分にあった。</statement>
     <statement id="9">9. 的に、グローバル・スタディーズ・プログラムは初年度で私の期待したものだった。</statement>
     <statement id="10">10. グローバル・スタディーズの授業は現代のグローバルな課題に適切に取り組んでいる。</statement>
     <statement id="11">11. グローバル・スタディーズのカリキュラムにおける学際的なアプローチは私の学習に有益である。</statement>
     <statement id="12">12. 学術支援のためのリソースに満足している。</statement>
     <statement id="13">13. 授業のおかげで、世界的な社会正義の問題に対する意識が高まった。</statement>
     <statement id="14">14. フィールドスタディの活動は、私の教育に不可欠である。</statement>
     <statement id="15">15. 授業では、異なる背景を持つ学生同士の共同作業を促している。</statement>
     <statement id="16">16. 文化の多様性に対する理解が深まった。</statement>
     <statement id="17">17. 宿題、クイズ、テストは、私が授業の理解度を正確に反映している。</statement>
     <statement id="18">18. 授業をうけ、私は国際的な政治問題を分析する能力に自信を持つようになった。</statement>
     <statement id="19">19. グローバル・スタディーズ授業は、国際的分野でのキャリアに役立たつだろう。</statement>
     <statement id="20">20. 複雑な国際的なトピックについて効果的に話せるようになった。</statement>
     <statement id="21">21. ゲストスピーカーやワークショップは、私の学習体験を豊かにしてくれた。</statement>
     <statement id="22">22. 授業では、地域社会や国際社会へのつながるようになった。</statement>
     <statement id="23">23. 教材は、今日の問題に関連した最新のものであると思う。</statement>
     <statement id="24">24. 授業を通じて、グローバル化に対する理解が深まった。</statement>
     <statement id="25">25. カリキュラムは、理論的な知識と実践的な応用とのバランスが取れている。</statement>
     <statement id="26">26. グローバル・スタディーズ授業は、テクノロジーやデジタルリソースが効果的に学習に取り入れられている。</statement>
     <statement id="27">27. 授業は、英語を職場で使える職業に就きたいという私の希望に良い影響を与えている。</statement>
     <statement id="28">28. 課題に対する教員からのフィードバックは建設的で役立つ。</statement>
     <statement id="29">29. 文化やアイデンティティに関するセンシティブなトピックについて議論する自信がついた。</statement>
     <statement id="30">30. グローバル・スタディーズ授業を通じて友人関係のネットワークが広がった。</statement>
     <statement id="31">31. グローバル・スタディーズのコースワークで倫理的な考察が重視されていることを評価している。</statement>
     <statement id="32">32. 教員の専門分野の多様性は、私の学習体験を向上させてくれた。</statement>
     <statement id="33">33. 全体として、グローバル・スタディーズ学科での1年間の経験に満足している。</statement>
   </statements>